大衛路爾斯續約1年

阿仙奴與「自殺式」中堅大衛路爾斯續約1年。
阿仙奴領隊阿迪達真是勇氣可嘉，周二竟然與巴西中堅大衛路爾斯（David Luiz）續約1年，周薪12萬英鎊。這名33歲球星合約至6月30日屆滿，之前一直希望續約兩年，但如今已接受球隊的1年新約。 大衛路爾斯長期表現反覆，復賽首仗對曼城，後備上陣26分鐘，獨力改變比賽的戰局，炮製兩個失誤導致輸兩球，還領到紅牌出場。

據悉，大衛路爾斯賽後向球隊道歉，外界都認定他將不會獲得續約。 同日獲得一紙新合約的，還有修咸頓借將蘇亞利斯，他加盟以來一直受傷從未出場，但也正式以1400萬英鎊加盟。不過，法國中場根度斯近期捲入侮辱對手醜聞，則很可能在今夏被出售。

阿狗真係無得救

好 繼續有笑片睇

垃圾都有得續

球會icon 嚟

續黎洗廁所？

幾時簽埋祖赫特

英超冇得爭
想落英冠爭下冠

叫佢打防中啦

身體質素都跌晒watt打唔到啦

應該冇錢買人
焗住續

12萬週薪續多年車仔icon 拎來洗廁所都抵啦

因愛成恨？

成百萬港紙週薪 踢埋啲垃圾波

父仲嬲緊

明明係你嬲 又話我嬲

唔撚係呀

可否作歌送給雷斯

睇下你幾小氣

咁撚刺激

我都去阿仙奴踢波